如果我唔錫你 你估會點呢

如題！

仲細咩你

都係

小草會長不成